技能發動？求助

我今晚仲要訓 點做好？

殺左佢

神獸黎

好似好撚大隻